12 noon 姐係幾點

正午

過左1分鐘是咪就要改做afternoon

利申 幼稚園程度

noon係晏晝, midnight係夜晚

過一秒都要

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

冇錯，但係記住仲差一分鐘既話都叫beforenoon